有無人趴係枱面會吸左好多氣入肚？

次次瞓醒會嘔好多氣出黎
同埋feel到個肚入面好多氣
點解會咁
今日全日個肚都勁唔舒服

1

+1 係有嘅，唔知點解次次趴係度訓醒都要urg一次

應該係趴係枱面訓 排唔氣出黎

我估係消化食物出gas走唔到

+1 岩岩先趴完

同問

好感動 咁多同路人
有無得避免

係呀我都會呀！好想知點解

我都會

我都會，我諗個個人都會係咁？

其實點解會咁 我ugr唔止一次

屌我都會 我以為自己先係咁

大家係咪瘦底同少少寒背

係啊ching

身邊啲人見我嘔氣笑到仆街

我係啊，成日伏完都會ugh

推到有人解答

+1

我估係因為你個胃消化嘢食嗰陣會產生胃氣
一般會沿食道出翻嚟
但係你伏喺枱面嘅時候 就摺住咗條食道
截咗道氣出翻嚟
所以當你坐翻直嘅時候啲胃氣就會湧翻上嚟

利申：我都會
利申2: 肥仔

咁空肚瞓覺係咪唔會有呢個問題？

趴係到瞓唔到教
細個明明唔會 大大下無啦啦係咁

以為個胸頂住先會咁
所以每次我都會盡量向後少少趴
搞到條頸唔舒服

屌我都有